唔該出番啲行動post

人要救
開花都要夠

香港人 反 抗！
垃圾p牌推唔到

推

唔

郁